明居正：支爆

睇錯李居明